有冇人愚人節整人表白最尾一齊咗

有冇巴絲試過, 原本諗住愚人節整人表白,
但佢受, 然後一齊左

每年4月1日都有拖拍

有呀
中三嗰時猜輸咗同咗個肥婆表白
同佢講話係講笑
佢威脅我如果唔一齊
就唱我趙完鬆

呢招喺咸豐時代就話work姐
搵定愚人節做藉口做後路嘅表白都係懦夫行為
真係鐘意人嘅話就喺有九十成把握嗰陣堂堂正正咁表白啦